太古MT 兩種邊個易入

我想做環球個MT 但覺得自己入唔到
而中港個MT 又唔係太大興趣
不過入到其中一個都好

求意見

見佢website啲相環球果邊全部鬼佬所以二話不說揀咗中港

我其實想做環球
因為可以周圍去
Ching 你都報左?

我見全部鬼佬應該冇乜機所以報咗另外果個

你抱住咁既心態，一定兩邊都唔會請。

放心繼續搵工啦